Twitter跪低 推翻審查NYP拜登醜聞決定 並修改審查守則

依家美國屌到火紅火綠先黎收返冇架啦，全世界都知你政治審查

賣國賊。

形勢峰迴路轉
會撚多花生

“We will no longer remove hacked content unless it is directly shared by hackers or those acting in concert with them,”

仲係死都覺得係fake news

咁解釋下點解

變相幫手宣傳

守則需要改咩
根本侵就唔理
拜登就即封
扮咩呀

Twitter星期四個陣係話之前審查係因為係流出, 涉及個人私隱
而佢而家改, Twitter唔會移除黑客入侵得黎既POST, 黑客直接發布POST除外

Hacked content 唔係fake news
係左膠先twist 成fake news

好混亂

對侵先利好。

經一事， 長一智

左膠先係最鍾意審查

日日話侵侵為利益，最為利益出賣俾極權國家就係班左膠

Twitter 靚助攻

極度懷疑呢啲big tech 好似Hilary、Obama 、Biden 都好唔見得光嘅嘢， trump re-elect就會陸陸續續咁浮面

富商圈子本身就淫亂醜惡, 有錢有權點會安份, 問題去到幾過火姐
十一哥個啲

班左癌自己就係極權

原本剩係email等都仲可以話fake，但連爆埋閃卡就仲可以點擦。

[作反?]FBI 指正在調查Hunter Biden電郵係咪俄羅斯偽造出黎既大外宣

屈係俄仔作EMAIL出黎咪得囉, 得左

Fake乜鬼呀，之前侵啲負面新聞，一大票老屈嘅me too...呢啲佢又唔搞？

爆少少已經令民主黨及其盟友狗急跳牆

Twitter原來係手足
幫Trump助選

左膠：好嬲好嬲

屌。不如佢講自己俾人 hack 左好撚過啦

我係從班陰毛論撚角度睇點擦呀，不過都會繼續扮唔知唔見。

所謂Deep State，就係Bloomberg，CNBC， Disney，Microsoft，。。。
Bill Gates應該係頭面人物。
因為Twitter經常出Promoted Bill Gates啲訪問（CNBC，Bloomberg）
第二個多係香港人唔識嘅人。
如果有睇ABC嘅Shark Tank，就喺Mark Cuban都係dot com年代起家。

明知會擠牙膏，仲唔認

Trump 10月驚喜牙膏廠

仲有Wall Street, Hollywood....

識玩就封拜登
可以扮比侵迫害

封唔封都冇咩人睇

MGS2劇情成真

改230 收矽谷班人皮喇
講到自己善意咁刪內容

反侵嗰啲就唔理hacked content

Twitter 靜啦
我登多得你唔少
而家全世界都知你咩料

依家又用舊招，老屈係Russia disinformation

其實要幾on9 嘅人到宜家都仲信Russian interference. 好想睇下嗰班仆街仔俾人告嗰陣會點.

根本最新Biden 係無否認所有野都係假

分分鐘要傳召Twitter CEO

biden團隊好難好難做
唔否認, 事件繼續發酵
否認, 一俾人踢爆講大話仲難收科

biden必勝

chitter

呢鋪仆街了
攪到要上聽證會

問題係侵侵被假新聞屈果陣又唔見佢查

屌搞到啲料已經遲咗幾日

幫拜登幫到出面

我反而唔明點解佢話會刪hacker tweets
但唔刪埋share嘅人
正路唔係一齊刪/一齊唔刪?

但Trump自己又柒佐，佢再９ｕｐ真係選唔到
佢Share佐個諷刺Website,Source當真 (Babylon Bee)
依家比人恥笑緊

有時真係佢唔好成日9up

Twitter

噚日已講，連任即會考慮冇得免責，可以告得

dems 三寶：性別岐視、種族岐視、Russia

侵侵嘅競選團隊可唔可以改一改下面篇speech，叫侵侵向全美國廣播？

Attention, all SHIELD agents. This is Steve Rogers. You've heard a lot about me over the last few days, some of you were even ordered to hunt me down. But I think it's time you know the truth. SHIELD is not what we thought it was, it's been taken over by HYDRA. Alexander Pierce is their leader. The STRIKE and Insight crew are HYDRA as well. I don't know how many more, but I know they're in the building. They could be standing right next to you. They almost have what they want: absolute control. They shot Nick Fury and it won't end there. If you launch those Helicarriers today, HYDRA （支那？）will be able to kill anyone that stands in their way, unless we stop them. I know I'm asking a lot, but the price of freedom is high, it always has been, and it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

侵侵 應該出招 爆大鑊 有特赦
班友好多痛腳比中共揸手
到時就好睇了

即係同slut 果啲同類？

Edison 生不逢時

拜登：Twitter 刪除佢嘅醜聞報導 正正反映出這些全是fake news

咁而家咪代表

巳經取消咗尋日到星期一嘅競選活動，等啲料爆哂出嚟先一次過講大話冚。

twitter度繼續推

柒到

侵連任到真係要清洗下班左膠

咁係咪反攻既時候
手足黎啦！

水門事件唔好報啦

但我啱先放拜登啲新聞嘅時侯，佢仲話緊係敏感內容喎

由中國人李飛飛做twitter 膠層，香港人就已經知道twitter 必然會走向共產黨的道路。
事隔多個月後，twitter 果然不負香港人所望，實行了「中國大陸」式的媒體審查輿論。

你想講“點拆”？

喂侵個邊出招部署都幾精彩
呢兩日又唔出住，先搞到 twitter 大撚獲，之後唔再 block 先出新野，拜登個邊又唔敢否認
一箭幾鳥

因為美國無蘋果
好可能佢地未點見識過擠牙膏

繼續出Hunter 啲相唔該

佢個“說法”一直都話係hacked info 就Del
畀黑客流出嘅私人info
例如當年啊嬌啲相咁

唔理你係真假新聞又好，白宮發言人又好
總之你提到呢啲資料就Del

當然你可以話佢係藉口，話佢會選擇性執法，pro 侵嘅先Del之類
但係佢個“說法”一路到好清晰

姐係當FBI係黑客呀？

咁NYT偷左人地份tax return算唔算hack呀?
雙重標準偽善

俄帝亡我之心不死

支牙膏起碼去到11月

狂徒製淫照 網上辱拜登

上國會解釋 la diu, 政治審查丫嗱，仲有一定唔係系統故障，同埋炒晒一干涉案者包括埋支那人

冇骨氣屌

用返「講法」啦清

啱
所以重點應該係Twitter Facebook點樣選擇性執法

推

hacked info
即係件事係真啦
twitter你點知

高汁

點可以漏左Soros

fbi
twitter
facebook
tv stations
newspaper outlets
呢件事一嘢起哂成個democrat嘅infrastructure出嚟。

第時歷史回頭望，biden 只係一個貪官，無咩特別，係歷史嘅小丑。

政府，傳媒，網絡大亨配合去封鎖真相，政治打壓，一直有發生。不過今次一齊同時間全力發功，諗住死都拗番生，實在太離譜，有辱國體。

記得之前twitter有單好似係bill gates俾人hack左
然後出左個話會捐晒啲錢出去嘅post
而家睇黎係用黎做censor嘅煙幕同excuse

喂咁hack / 入侵算唔算默認左件事係真先?

對比真心小事

本身Twitter已經係比左膠水軍佔領, 真係冇咩關係

講得入侵就係非自願行為點會當事人認係真
係對比番twiiter處理侵黑材料嘅手法
佢呢啲此地無銀令社會默認係真

唉，俾人拖左幾日
投左好多人喇
好賤，夾埋嘅

Block NYP 成最大新聞 幫佢倍化左

其實而家應該可以爆出一個新既社交網絡app係反共既
而唔係靠Facebook Google twitter呢堆奶共左企

亦都因為呢啲野好難令人信由左翼媒體做既 poll

twitter

現身了

黎智英傳授擠牙膏大法

講足4年通俄 而家調查結果係冇 有冇封過一個帳號？？

全世界都知Twitter撐登撐撚到出曬面

真，俾美國佬親身體驗中共式言論自由，好過人地講俾佢地聽

分拆分掛

佢唔禁啲人都當笑話睇，
但係你冇言論自由就踩中晒無論左中右嘅美國人底線，
啲作風真係好撚中共，
專做最錯嘅選擇

有冇source, 想去睇

#chitter

我估你係講, 一班名人accounts 俾人hack, 個tweets 話, 俾bitcoin 佢哋, 之後會回雙倍.

到宜家都仲係咁講

yes
睇黎我記錯細節

撚有跪 ?

其實都只係無ban NYP篇文
如果你有睇jack點講
佢只係話banning this article without proper context is wrong
之後再update下guideline
即係之後under right context就任ban

明㗎喇 , 之前屈侵嗰啲就唔 block

跪乜撚野低

頭先得閒搵下左膠新聞有冇報呢單嘢。搵下CNN 得一篇就係講你呢個point